三人會成虎 道聽會塗說

互聯網嘅發展除左令資訊，知識更有效傳播
亦令人得到更多更多不同嘅意見
人永遠以為自己係跟據自己嘅意志行事
其實人類好容易就受人影響
以前互聯網唔發達嘅時候
你需要意見你會搵最信任嘅朋友
最親近嘅家人

依家d人上網睇幾下討論區傾幾句
就信到十足
好心啦，真係有寶都唔會周圍講喇
唔通真係我都賺夠啦，比你賺d咩
互聯網係方便你求證 方便你比較分析
唔係有免費午餐俾你食
討論區當娛樂睇下開心下好喇

GME比我嘅警示就係
財不入急門
力不到不為財
你會有運氣 但係運氣唔會永遠企係你到
大膽假設 小心求證
懶係失敗之母